點解咁多人罵Marvel嘅電影，但冇人罵狂野時速 ，侏儸紀世界(新版)同星球大戰(新版)?

大家都係冇內涵冇深度嘅爽片，大家都係CGI同低故事併做而成嘅電影，大家都係受到最全球粉絲寵幸吹捧嘅電影，最重要大家都係拍完再拍，拍完再拍，然後上到全球票房榜上有名，但大家都只會罵Marvel冇深度同低能但從唔罵其他3套，點解?

你講個三套大把人屌啵

真心係連登唔係好覺

狂野無睇過
恐龍野爽下畫面都夠
星戰真係狗屎垃圾亳無優點(利申會重溫，希望搵到可取之處)

日日屌9星戰的默默路過

成日睇到d星戰fans係到屌marvel心諗做咩

狂野時速睇車同女姐

Michael Bay特技片
近年是旦一套賀歲片

英雄電影都好多女睇啦

同你一樣，侏羅紀不嬲睇開，我覺得睇得幾過癮嘅

Star Wars.... 唉屌，睇完都唔知睇撚咗d乜

明明大家都畀Disney收購曬
都唔知有咩好拗

星戰1-6睇完真係R曬頭，不過比人騷擾所以真係要重溫再下結論(屋企人好煩)

咁Michael Bay嘅定嘅style，我諗佢都預左同慣左比人罵

覆佢都廢9時

變形金剛1-5......

越紅越多人反是常識吧

可以係當年d特效嘅創新頂點，不過到今時今日就冇以前睇咁多感受

仲有爆曬肌肉既忍者龜

前傳三集睇畫面一流
故事就吳好提

忍者龜反而ok , 係劇本差D。
米高比爾衰在變形金剛搞太多花臣，根本已唔係變形金剛....

1-6好正常，其實應該當完晒

7開始唔知佢up乜，好似好多伏線，又有個叫Snoke嘅，睇落定位好似以前嘅Sith咁，諗住係大boss

點撚知轉頭第八集俾Kai佬撚反殺

其實關啲fans事
套戲本身無嘢

阿盧克死果下玩遙遠念力標曬冷汗差點以為飛昇登上身，癡撚線

覺得帝國反擊戰嘅熱度同無限之戰差唔多，都係出人意表地玩到好大，當然前者黑暗好多

侏羅記起碼有大波妹浪浪下鎮住

但其實呢幾套d fans都好toxic加wo，係咪因為係香港冇咁輕

同意黑暗
但fans都屌柒前傳三部係事實，
4-6其實都係因為初出無咁多負皮，
又唔代表係好
之後果D就完全不知所謂

前傳d故事同特技係差得好緊要，我睇到Nate Portman嚇左一跳，女神係呢套電影原來有做

頭兩集尚可接受，當時特技已算不錯、加上Linkin park歌助陣（ps 還我第一集女主）
打後果d任何方面都不知所謂

期待佢點樣再格硬加插/扭橋添食

而家講新版
你講緊舊電影？

因為佢地無一個似DC嘅對手

特技差？
我就覺得ok幾靚
比較在意絕地明明設定有蓋世武功點知動作戲到8都全無進步，比多少少$請武指都懶，抵屌

Ep1-3啲CG係鳩塞落去，仲"Remastered"埋4-6

因為大家有晒共識，所以毫無爭議性

前傳濫用未成熟嘅cg技術遠遠稱不上係靚啦,成堆外星人key上去咁
動作戲方面8都已經算出色,Kylo + Rey打龍蝦兵不知幾精采
今時今日唔興前傳個隻打曬關斗嘅輕功式打鬥㗎喇

冇人鬧星戰

真係開咗眼界，
原來是掩眼法

比起marvel咪垃圾

我記得Fast and Furious系列以前係爛片系列
但PW走了之後，無啦啦上了神枱

已經屌緊

Remastered ep4簡直惡夢

其實marvel都有少少的
最大圍的係everyone can be a hero
跟住就黑人同女性 不過呢兩個topic就連登仔最憎

FAMILY!

唔係成日屌鬼佬冇睇過武俠小說先覺得星戰

唔怪得一路睇感覺咁怪

*先覺得星戰正

唔關事。
90年代已經有power rangers, 之後又有美版龍騎，仲有遊戲改編果D街霸鐵拳mortal kombat電影全部動作戲都交足功課，所以佐治盧卡認真食屎狗

呢幾套點會無人屌尤其ff屌撚到化開

有咁差？
(無睇)

侏羅記最新果集冇人屌？
眼有問題唔好睇咁多戲。

Star Wars定位係Space Opera，同埋之後Ep1-3打鬥有進步，另外Clones Wars都打到飛起

睇你用咩標準囉
當一套無聊為刺激既所謂動作片ok既

我攞呢幾套做例子係因為佢地票房都係全球top10榜上，星戰票房仲要勁過Marvel，點會無咁大迴響?

絕地設定係蓋世武功wor...
D演員係有演技，但動作真係好hea。
你睇過我提過果D打鬥係點先啦

Sw8俾人屌到上天花版喎
屌到solo正常戲都搞到冇人睇

其實美國好少會無啦啦咁罵d純娛樂片除左重藝術電影業嘅人，係間唔中有幾個清高嘅人出黎打下飛機。但香港真係好誇張，連登個個人都藝術家聖人咁屌到Marvel一文不值咁，耶穌上身咁

差過Marvel又有票房嘅電影就大把，唔明點解唔屌果d而係屌Marvel

點解你會話冇人屌sw

因為而3個系列公認劇情唔掂同買老本

不停屌緊

星戰真係唔值咁多人睇

屌電影嘅質素同存在價值係兩樣野黎wo，多人屌The Last Jedi係因為套電影本身做得差，我就未見過d人質疑星戰系列整體嘅價值，我係屌緊d話Marvel題材低質d人wo

香港大把屌鬼佬冇睇過金庸先覺得星戰好野

本身星戰個題材係ok
係拍果班人唔知諗乜。
同DC一樣，有好材料仲有拍埋D屎比人睇

即係點

紅咪反囉

你冇睇下話？屌到反艇喎⋯⋯

Sor柒左

冇人罵連登仔

作為忍者龜fans 動作算係咁
樣就真係屌你老母